<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="love">
        <item>Если я знаю, что такое любовь, то это из-за тебя.|Герман Гессе</item>
        <item>Любовь - это эмблема вечности: она сбивает с толку все представления о времени: стирает все воспоминания о начале, все страхи перед концом.|Жермен де Сталь</item>
        <item>Короче, ради тебя я с чем угодно расстанусь, кроме тебя.|Мэри Уортли Монтегю</item>
        <item>Если бы я любил тебя меньше, я мог бы поговорить об этом больше.|Джейн Остин</item>
        <item>Куда бы я ни пошел, я всегда знал, как вернуться к тебе. Ты моя звезда компаса.|Диана Петерфройнд</item>
        <item>Ты всегда первая и последняя вещь в моем сердце. Неважно, куда я иду или что делаю, я думаю о тебе.|Диркс Бентли</item>
        <item>Цветок не может цвести без солнечного света, а человек не может жить без любви.|Макс Мюллер</item>
        <item>Вид на океан, горы и закат. Но все же он все еще смотрел на меня.|Эли Обри</item>
        <item>Жизнь без любви подобна дереву без цветов и плодов.|Халил Джебран</item>
        <item>Я считаю, что самые прекрасные моменты жизни происходят не только с тобой, но и благодаря тебе.|Лео Кристофер</item>
        <item>Клянусь, я не смогу любить тебя больше, чем сейчас, и все же знаю, что буду любить завтра.|Лео Кристофер</item>
        <item>Из чего бы ни были сделаны наши души, его и моя - одно и то же.|Эмили Бронтье</item>
        <item>Любовь понимает любовь; это не нуждается в разговорах.|Фрэнсис Хэвергал</item>
        <item>Любовь не знает расстояния; у него нет континента; его глаза обращены к звездам.|Гилберт Паркер</item>
        <item>Когда весь мир рушится, мы выбираем это время, чтобы влюбиться.|Ильза в Касабланке</item>
        <item>Я люблю тебя, не зная, как, когда и откуда. Я люблю тебя просто, без проблем и гордости.|Пабло Неруда</item>
        <item>Мне нравится, что ты моя личность, и я твоя, что к какой бы двери мы ни подошли, мы откроем ее вместе.|Ашер</item>
        <item>Любовь снимает маски, без которых мы боимся, что не можем жить без них и знаем, что не можем жить внутри.|Джеймс Болдуин</item>
        <item>Кажется, я любил тебя в бесчисленных формах, бесчисленное количество раз, жизнь за жизнью, век за веком, навсегда.|Рабиндранат Тагор</item>
        <item>Любовь оживляет все, что вокруг нас мертвое.|Франц Розенцвейг</item>
    </string-array>
</resources>